依期一齊旺，大家吾好jump!年初六一齊贏大錢(41)

Cup佢

個括號錯左 推我果個

2.5b gel

好sorry my bad